如果你女友迫你發毒誓去證明自己無出軌，你會點做？

比較長，我盡力唔1999…

我今年自己一個人報左WH去澳洲做野一年，而家同女友叫Long D左9個月，佢本身都唔算係一個無乜安全感既人，係香港一齊相處果時都叫好開通，大家都會同異性接觸，無咩野咁，相安無事。

我明白long d唔可能大家真係無見面足一年，我為左維繫，我請左佢兩次黎搵我，大家都仲係幾好關係，無咩野，其實我都算幾心掛佢，心掛佢唔係話驚無左佢定點，而係成日都想係佢角度出發去諗大家既關係，咁過去頭7個月我都盡力打長途俾佢，日日傾下電話咁

但係去到第8個月，我in左份農場工，人工唔差，我就同女友講左我要入country side未必有咁多時間傾到電話，打定底先，咁又因為個town真係得我地呢d打工仔係度，每日我同其他wh既人無論返工放工都係一齊相處，咁自不然就多左社交生活，咁果d人又會係fb d相度tag我，另外訊號真係有時幾差，慢慢可能變左2日一個call或者3日一個call，我女友開始就變左另一個人，日日係咁打俾我，唔俾我收線，又時不時冷嘲熱諷下話我自己俾女圍開心啦之類既說話，咁有時梗係會同佢嘈幾句

到去呢個月，佢都真係諗到我出左軌咁，仲話問我「而家揀我定揀佢」…「我而家想黎拆散你地兩個」…呢d痴線說話…我真係無對佢唔住，只係有d時侯d鬼妹仔實係熱情同你打下招呼你又要同佢chat兩句咁樣…佢就覺得我出左軌。

而家佢疑心重到一個地步係，要我發毒誓去證明自己無出軌，話咩我肯發既以後唔再追究，迫我埋牆角咁，自問無做錯野真係唔想發毒誓，我覺得佢變左另一個人，但我又真係仲愛佢好想安慰到佢，而家我仲有3個月，呢份工我真係唔想quit，而且我亦唔希望因為雙方咁樣嘈交而迫自己放棄提早返香港…我叫佢黎，我相信佢唔會係黎玩，而係係咁盤問我，大家都係盞唔開心…

大家話我點做好？

唔通做錯先黎發毒誓？

依個年代仲信發誓
你兩個真係幾可愛

勾手指咪算

買張機票叫佢過黎啦

係囉
不過老實講就算你發咗毒誓佢都唔會信你
好似樓下話齋 呢個年代發誓代表到啲乜？
講真 你都識講之前嗰7個月日日都打電話畀佢 但後來因為多咗社交生活而少咗搵佢 佢好難唔會疑心重咗
將心比心 如果去咗wh嗰個係你女友唔係你 你面對佢咁嘅轉變你會唔會唔起疑會唔會唔擔心？
如果真係咁愛佢唔想分手你就唯有主動啲報多啲行蹤搵多啲佢 我明白有時你嗰邊可能訊號唔好 但就算你發幾廿個毒誓都唔會安撫到佢嘅時候點解唔由源頭做好 做返一開始咁令佢無咁重疑心？
加油啦

樓上話齋先啱

點睇你條女都有精神病

or想迫你做衰人講分手 , 原因你懂的

我發誓，如果我講大話我一世無得上高登

D女通常自己做錯事先會咁迫人
我朋友就是成功的例子

利申：我的朋友不是我

痴線嫁
毒誓係咁用嫁咩

如果毒誓有用
世界人口應該會銳減
算啦 應做既都做左
無謂俾條女搞到自己痴線

你要諗下你自己係個面就風流快活，賴低你女朋友自己係香港，電話又少左，俾你你都驚啦。現家佢叫你發個毒誓，你都話唔肯，你叫佢一個女仔點可以唔亂諗？

俾著係你女朋友係個邊，日日有男仔tag佢，明知冇野你都會驚啦！試下企下你女朋友個邊諗下啦！

同你條女講一係信一係無撚信，係咁